!...?

??????

呢條睇落易 但有無伏？

以下那一樣最能象徵香港社會？
！ ？ ⋯⋯

易到。。